不要說廢老 試著說藍屍

今日見咁多老人家出嚟撐我哋
證明唔係個個老人家都係廢老

專制政府支持者
反民主人士